市民出來聲援，警犬出來打人！！！！！！

黑警可恥！出來引戰！經今朝不合作運動想再次製做輿論！

8月5 全香港 齊罷工

好嬲呀

推